上帝關咗你道門

仲會對你開槍 有無同路人

窮撚俾人誘導入IT